[LoL] 英雄聯盟s10世界賽討論區 (636)

perkz

輸左呢場同大清有得比

好撚心啦PERKZ
唔發瘟打好條下路咪夠

Perks

Perkz做乜鳩

法王真係好柒

p狗

Perkz dive

PERKZ上咗腦...咁樣送...
換到都唔抵

五路派膠

G2 g2 g2

miss咗個q

呢波打嬴返

仲以為CAPS同WUNDER輪住柒

差d比caps紅牌累死

上面啲comment係咪睇英文台

又燈

perkz好心你ez啲技準啲啦

招大有刷到

打得好激

好似唔會 因為有淨化

打到咁都係1k差距

cam夠fiora 打? 以英黎講

但係其實係四打五

5打4

g2呢場勁翻好撚多

手語台

canyon 完全做唔到野

我講下路想solo鬼哥嗰時

中後期比fiora虐殺

燈

呢場有返啲準決賽水準

唔怪得慢一拍咁啦

牙鬼

55波 Fiora w擋到e就夠

睇裝

冇啦DWG已輸

法王送頭俾牙鬼再拎賞金

後期拉打cam會贏

呀劣要出到3件裝先贏到

佢比起佢其一線ad嚟講ez啲技真係好漂

Caps 神黃牌

Caps

飄

秒定好感動

3lv後唔夠打
但camille pick fight同打團勁啲

Dwg輸咁多頭都好似贏緊咁

吹韓國既可以縮番入去lu

Caps勁

CAPS 算唔算世界賽第一中路

秒抽金牌癲撚到

古惑的閃

送返

閃現送頭

食屎啦jankos

sm

g2打得咁好先贏得1.9k

Jankos退休啦屌

互送

G2要贏就趁早啦
後期賽係好一般

jankos

jankos走啦

做乜鳩呀鏡瓜

笑咗

jankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankosjankos

Showmaker!

SM

Showmaker

屌你咩 即刻送番出去

Jankos

????????????

逆轉

廢物, 經濟即刻反超

Sm cls

乜撚嘢青影鋼......如果要問有咩係柒得過學支那話講嘢 咁一定係學支那話講嘢仲要講錯

屌你Jankos 連大技回血都唔識

係

反cap

Sm

燈你老母

3 Shut down

嘩shoemaker

showmaker勁撚到

似冇回到血

呢場好睇

屌showmaker 先係世界賽第一中路

show到你爆炸

Making show

jankos 做咩唔走

GG3:0

你講咩?

sm開秀

THROW GAME連送3個
鏡爪開大出圈

最後個頭留俾Sylas好過啦

屌你老母冇回血都算仲要過去比人收頭

3個Shutdown 追番經濟

弱智到

歐洲廢物係咁, 點都打唔贏韓/支隊

Sm好撚勁

好心你隻支那狗咪燈

Fiora 02但睇上去似打得贏wunder

累死caps

sylas隻英真係好撚煩

中國加油，中國必勝

做乜鳩？

未回血就跳出去 仲要係開技跳

人哋DWG打贏即攞塔
G2歡樂場殺咗人就B

上路gap大到呢

top輸40cs

Nuguri 0/2/0 左冇人夠佢打

啲龍比g2食曬

今場睇拎唔拎到火龍魂

食飯先~
返來睇G2 0-3

揀fiora真係冇乜能力打正面5打5

020有賞金

Soul point

如果下件拎唔到 過多5分鐘收皮

G2 3龍啦
我唔信咁都輸

只可以打分推

個配合差到

其實正常去到後期一打一
上路邊隻勁d?

sm招大呢

好似睇落nuguri菲歐拉未到好勁咁
見佢無咩點用格擋果招擋cc

Wunder係咁e miss 係咪好緊張

執野 Fiona 唔通好似Khan自信到

G2幾好腰力下

nuguri 0/2/0 power spike

02 追住2個斬

020 power spike

fiona

避大團避到G2 3龍都幾難攪

搞佢要三人先有機
唔搞佢會分推到底

阿劣當caps冇到

dllm nuguri 痛到

nuguri 030

玩撚完

Parkz 玩ad ap都咁勁 其實係咪天才選手黎

打到300咁

但打落完全唔係030

030 power spike

NUGURI 惡到

當urf玩

Fiona痛到 差啲1打2

點破分推

牙劣冇得1v1

camille 重創都未出

300應該兩個殺曬變500

perkz農到咁要carry未

G2好似倒數緊
再拉唔開就唔洗玩

英種問題 全盛theshy khan撚得仲勁

一打一唔使問下話 咁簡單嘅問題 擋到暈追住屌 擋唔到都未必輸

一樣唔樂觀
都係似比人G2:0

靚救 g2g2g2

阿劣

等龍魂定勝負

cap屎

其實係wunder 太廢
nuguri隻fiora招招技都唔識用

040變咗做the shy

1-1

咩話 岩先d韓狗呢

caps呢波

燈到dwg輸埋

燈到

G2

040

Wa diu caps

諗起smeb用呢隻叫住外賣penta

咁快就想1打3

蛋黃做乜9

DWG燈死左

GHOST都幾廢下

dwg做乜鳩

水餃

mute咗咪

韓國隻TOP想1V5

比連登仔燈死咗

BM?

nuguri

CAPS真係世一中路 唔似支那

邊忽燈？

下下打團fiora都唔黎 分撞有人caps陪守

nuguri 玩high 咗

邊有可能輸 g2

g2

050

nuguri 未訓醒

有啲似打jdg個場咁

perkz carry la

DWG柒撚到係咁送

完
g2第一場讓
SM 7出國際
未贏就bm
可以寫入wiki

G2啲比賽勁撚好睇

G2好撚果斷
sup一返屋企果下就即用大飛去圍嘔DWG

都話fiora係垃圾英啦

瘋狂送頭

G2 竟然唔BM 認真啦?

dwg癲架喎

做乜鳩

1：1了

笑死dwg

0/5/0

DWG瘋狂連環送
想打團就真係咪pick fiora啦 都玩唔慣呢套打法

真係唔可以唔相信連燈燈力

打到上頭

我係咪睇緊solol q

dwg 藍方不敗神話要結束了?

下水餃

DWG 做乜鳩

DWG

CAPS好似唔閃都僅僅企到KINDRED招大

Zefa bp

打足咁耐

所以咪問佢肯企嚟未囉

2隊都係中期一輸就狂送

sm想1打3

做緊乜

逐個送

Canyon ghost jm9

爽呀垃圾韓狗
G2好耶！

上曬頭

Caps大技食f6

收皮lu LCK就係打唔贏EU 898

g2好撚廢
eu垃圾打唔過韓國隊

依個group好多支那粉mon住

屌你係到亂玩

垃圾仔 又係你呀?

G2打交真係好撚好睇

好心想打團 pick個ornn 算啦

caps tf>sylas

NUGURI心態炸裂

canyon食夠EZ大未 見親佢D鏡頭全部都係食EZ大

牙劣050

藍方唔first pick TF就輸咗了

都話G2贏啦

如果係khan隻flora應該唔會行去啲奇怪位

perkz上腦

ez火龍魂好癲

Beryl 今場打得好差吓

幾次紅牌了

Perkz 廢撚到

兩三次閃現食cc用唔到r

3件大裝 連冰拳好難唔大力

巴龍個波FIORA唔黎打團
不停帶線推塔反而唔會輸咁多

060

060 笑撚死

060 慘

隻弱智上路

LCK 倒了

perkz又柒

你上次成隻死狗咁架?
又出返黎喇

060 聽講係世一top

勁似打街場D心態爆炸既fiora

覺得出三相都得 出冰拳穩咗啲

呢個series= 邊個pick奇怪英就等輸

對面4隻AD英 perkz出冰拳好難輸

blue side24場未輸過？

Caps果下flash真係好撚勁

060 你簡隻ornn都開到戰

仲有人話DWG JG勁, 我係隻中路第一場就屌死左佢

今場Ts上身

肯問今年係咪隊隊都好廢？

我不嬲都係到架啦
你潛左水咋嘛

wunder終於笑得出

幾時先破到蛋

依個版揀fiora，當對面係tsm

希望dwg唔好比false hope
又或者G2覺醒打贏支那都得

DWG 世一中上

龍都好似一樣咁

1-1事少 nuguri心態好似大爆炸

6/13 挑戰0130

隻上真係狂送
真係上演更衣室潮文

打爆左上個心態

菲歐拉 只會往前

比人打到狗咁

不如玩inting sion算啦

一個雷全隊

CAPS係咪特登 成日抽紅牌

劣鳩做咩

Wunder e上去食箭

061了

呢場G2 針對NUGURI 黎打
擺左好多資源去住佢搞到佢心態炸裂

咁食冰箭

打滿5場打滿5場

Caps真係成日抽錯牌
但係佢隻tf又玩得好有威脅

nuguri國動上身

預判

060 Fiora
Nuguri當對面on9？
笑死

係fiora 呢個Pick 嘅問題

Caps痛撚到

wunder打魔獸打到變老人reaction

2020仲打分推
今年啲隊打親都食哂屎咁

想睇下tf幾多傷

呢招大

老師公大顯威靈

大力到

071

龍魂cls

071屌你廢撚到

冇撚得玩 TF只能夠搶或ban 唔可以放俾對方

屌兩招得番丁屎血

DWG 既極限已經到咗

終於有助攻

其實G2都係131分推

五場都揀G2 起碼中三場

應該冇抽錯 想aoe啫

0/7/1

用呢個拉平咗前期因為野核失去既經濟 令CANYON滾唔到雪球落去

黃牌加Q 阿鬼得返100血

啱啱q埋去唔開w硬送真係唔係心態問題咩

Nuguri好似唔識qw咁

G2好Show唔Show Show件垃圾獅子

caps 真係好撚勁如果係亞洲人早就冠軍

係時候到g2 發揮

dwg攞個頭就膨脹到咁

痛撚到痴撚線

caps又跳番part舞先

咁樣先似4強架嘛 差d又以為3比0 唔錯唔錯

CAPS真的很強

我講41分推
sor

有時會221

fiora當自己marin????

阿鬼點解會輸兵輸到咁

NUGURI係咁腦衝先比人punish咋

sm係咪準備心態爆炸

tsm勁過呢兩隊好多

Caps又係四強舉到腰斷
決賽派膠

中期連續送頭真係唔知做乜鳩
出嚟死一次再tp出嚟再死多次

主要係飛歐拉真係唔適合打團, 對面太多控

拜拜，3:1 g2贏

好心dwg 俾返上路用開戰英啦

Dwg個中路學人搶口

檢舉上路謝謝

caps唔跳舞

俾返game1 既dwg我

pro d 反應真係好撚癲

發覺呢到d人丞相黎

點解係亞洲人早就冠軍

0 7 1

讓下round韓狗就以為有機會贏

岩先d韓狗出黎未

見到連登仔又吹返g2就放心了

ashe食兵少EZ咁撚多

其實係咪真係counter pick
我覺得同級嘅話係55波

上個post踩到G2地底泥既去曬邊

對面有tf pick菲歐拉
Dwg個教練傻撚左？

屌 希望下場bp 正常返d

caps 隻TF明顯勁showmakker 果隻一班

轉身快過c朗

笑撚死人咩
教wunder打機

本身可以拎到世一上路個名
但係呢鋪060 冇了

我都覺
如果唔係0-6
應該可以打贏G2

紅卡雖然有AOE
但好幾波黃卡暈咗就即刻殺到

好彩今日canyon仲靜撚過jankos

sylas 贏 tf, 係咪bdd俾嘅幻覺

大家去返上個post度睇d柒頭話邊隊好有冠軍相乜乜乜g2 心態崩乜乜乜笑死人咩，睇定d先串都未遲啦

咪吹G2 呀

絕招係咪 輸左就賴bp

依到啲人啲理解

唔係抽黃牌就係抽錯

佢係壓到wunder但g2今場夠果斷係咁住9佢

theshy化

Zefa bp
夠膽死放Camille tf再揀fiora
揀fiora前題好心你個隊就揀隻tf啦

係55波 點算counter

你夠啲g2 hater搶口？
剩係識鳩屌g2睇乜比賽

同ts一樣都係咁死

係
等咗成個星期 3-0嘅話真係好無癮

nuguri拎skin姐

自信PICK

世一上路

有無人有計CAPS成場打團戰抽左幾張紅牌

有冇人發現canyon好似冇存在過咁 除左食預視

洗撚cc
打aoe好過啦

係caps陪wunder守邊路守得好 1打2 nuguri都唔夠膽亂黎

wunder對線都係輸到仆街

jankos下路heal唔到嗰下真係on99

係counter pick 前提係1打1

係打得贏 不過最好帶淨化

真，上個post d g2 hater誇撚到我以為3:0咗

但一到打teamfight Camille 真係有用好多

Cam玩配合易d fiora技術要求高好多

G2 牛逼

學LS話
Jax好過Fiora啦
儍鳩Nuguri

1v1係睇駕駛員ID決定邊個counter邊個

小組賽未熱身

其實本身全球流就係有d counter 分推陣

打滿5局

齋講對線、分推 ， Camille 前期點都打唔贏Firoa; 中期有fiora企係條線到 camille根本唔撚洗玩，但今場問題係仲有TF solo lane唔到

真
睇世一上路下場表現

今場輸隻flora，020個期無俾tf捉兩次應該贏到

g2 3:1 有哂劇本

揀FIORA 真係自信表現黎
直到G2 3個人住佢之前佢都有打羸
跟住藍BUFF區迷路送頭已經睇得出佢心態炸裂

佢每次對面有淨化 都係抽紅牌
唔知係特登定鳩抽

人地揀鏡爪tf 哪來嘅自信揀camille

加上mikyx係周圍gank 但下路殺唔切perkz換唔到
經常3打1

唔係有個人話咩TF廢定比人睇穿點打?

睇下邊隊用嫁姐

Pick羊團戰應該好打好多

今場除咗CAPS打得好
PERKZ都打得唔錯,雖然有幾下柒咗
但前期冇爆+贏CS,好早就疊滿魔劍

跟本唔係bp問題 逐個逐個送玩咩都輸啦

佢兩兄弟打傷害啲能力癲撚到

利申main cam，打菲歐拉只要唔踢佢，e去佢隔離拉真傷，來回幾次就可以打爆

dwg 讓一場出黎姐
世一個名你估流架

佢成日唔想等成個round先抽

Fiora呢隻英唔打交係一啲用都無 所以對面有tf你係無得玩

我諗d人唔係真屌嘅 不過g2有實力但成日派膠 你話抵唔抵屌

btw 如果g2贏wunder應該會係twitter講better top win

我覺得儘快抽張牌出黎係最重要 只要唔係藍就可以即刻揀 連登仔係咁串人抽唔到黃牌但人地羸到仆街

CAPSD牌唔會中錯人

呢個matchup係唔好打架啦

隻紅牌 痛撚到 打半血

韓狗快d收皮

下場dwg all in 上野咪好

下場DWG拎隻慎出黎就好睇, 又打得又支援得

Perkz隻ez真心唔錯wo
仲要贏線贏兵先屈 對面仲要係艾希

上次個mic check,佢都好似有話過其他人控佢抽紅牌

比人強捉 點唔逐個送呀
分清楚先後

Caps係成日抽錯 無睇sn嗰場？

人地有淨化 抽紅牌好正常姐

為屌而屌講嘢難聽到

有龍魂呢樣野真係好難反cup
剷左佢啦

頭先有幾下肯定係抽錯

Dwg今年夏季開始未遇過硬仗心態會唔會爆

Caps幾次殘血逃生

有冇人覺得sett好廢勁唔穩定

想直接紅牌出場哂佢地
黃牌要兩張先夠

個下紅牌明顯係故意啦

cam fake到fiona招擋應該會變成64波

Fnc

咪臭係
你中間咁樣比人逐隻捉完再捉玩乜都死
dwg前面守到55波又唔見人話個bp乜乜柒柒
班軍師真係

真 下下中路強開 又execute到個下好野

g2 mic check出左啦 caps自己話抽紅牌嫁

火龍魂
TF 是但抽張扔人都痛到仆街啦

岩呀 071梗係勁d

DWG 要嬴就要嬴團戰
你係到玩分推做乜

真 龍魂真係搞到場game好悶
少左好多反cup機會

全盛時期ts打撚到wunder連兵都無得食
仲要瘋狂單殺對面
個場fiora打kt 打到咁fit 都贏唔到
Nuguri算鳩數啦 今場玩到屎咁

dllm 今年dwg打得嗰四場bo5
仲要場場都係打drx

選手互相trash talk玩下 班fans就咁認真

如果caps做球證會點

真

真，唔好E去佢招WE隔離，仲有要永遠用2段瞬發QQ消耗 唔好等2秒先踢起，係有機贏到，但中期鬥分推都係難

唔好咁快拆穿好無 而家韓狗無野賴淨係可以賴bp

呢場真係贏Craps

同埋蛋黃幫下真係睇唔明

佢地世界賽第一次預示者放下

後期係 睇返RP 15:05 真心笑左

Caps抽嗰幾張黃牌打落beryl engage嗰下個幾個操作
癲撚到

不過G2都叫有少少運
有幾下2夾1fiona都差d俾佢帶走1隻
如果1換1到,fiona再肥d邊線好難打

比牙劣證明自己

咁係佢判斷有問題

jankos個下真係柒到唔識講 佢咁柒一柒下就送3個頭加bounty比sylas 到時mic check又係咁sorry sorry

冇龍魂準備場場妹到50分鐘

可能係 Today is the real final
Wunder 個twitter 啲banter 係LoL界世一

簡隻開戰英算啦

let's go g2

上場sm好撚串
個上場贏既關鍵又唔係佢 唔知串乜鳩
明明上下路對線自動贏
佢仲要送首殺 都咁串

如果claps仲係fnctes收咗皮

DWG會唔會爆心態

其實多數情況都無抽錯 d人係咪無睇patch note以為只可以抽黃牌
而家藍紅牌ap加成係高過黃牌好多
如果adc有qss或者無隊友follow up或者收尾係可以用藍牌

Nuguri & fds 隻垃圾mid學人撲出黎BM
縮返入老母個閪到等nuguri carry啦

咁樣諗,偷到遠古咪可以反CUP

上個po嗰啲跟本唔係trash talk嚟

食屎狗8強個態+Caps

不要提了

抵死啦 死韓狗spam fox emote咁hurt人
心都碎哂

不過wunder d對線咁樣
捱到幾多場

講緊班選手 永遠係啲fans認真左係到互屌

上6你e去隔離打真傷一定比fiora開r貼死
除非你前期打到優勢
利申camille 1M mastery

Bp如果唔你問題咪nuguri廢囉
對面揀得tf camille你隻fiora預左1v2都要1換1
Fiora隻英本來就係打camille有優勢預左先打1.5人份
Nuguri個隻做唔到 咁放tf比對面嘅意義係咩
自己拎tf 對面拎sylas camille邊到殺得死fiora

屌你老母 nemeshit

今場係claps啦

今場肥太多
果次打sn雙龍都差d throw番出黎

DWG
又話高幾班

唔只世界賽，有人分析過canyon成個夏季賽都當條下路死，RH永遠只放上or中

認真呢下係5Head, 到宜家仲講緊抽錯牌

G2團戰係強項wo

第一場都係靠節奏贏

事實就係Wunder單線唔勁
呢場靠TF贏的

dwg自己讓曬龍拎預示者，咁都有得賴

真 就算我撐G2多d我都覺得wunder同perkz太易針對 jankos又唔係勁
caps可以舉重舉到幾多次

有隊友 上路就算030 都打得嬴團戰啦

肯定係nuguri主動話要玩 班教練又會比佢癲

hyli 8強 >> Mikyx

感覺要打到game 5

細哨食錯牌.gif

夠傷嗰時咁做冇問題

flora一秒五刀個吸血都難搞，仲有擋cc真係好難想像一樣發育cam贏到

Claps係fnc唔會睇到開tf 5個人一齊入去果種齊心贏/troll
講真g2成隊好夾佢

玩分推 會讓好多龍

算唔算食物鏈
Lpl > lec > lck > lpl?

不過依2年決賽都見唔到係對lck 硬係覺得lpl未係吹到第一賽區咁勁

幾時有呀，一早講定g2入決賽俾人30

nemesis又唔係太差不過無以前fnc中路嘅霸氣

final食食吓兵開wow玩

jankos果波on99回頭 差啲比dwg反cap

人哋w擋你真傷踢嗰吓都得啦 金牌 main cam?

Dwg睇落似心態爆炸
希望呀清唔洗食屎啦

嗰班友又係等dwg贏先突個龜頭出嚟

不嬲都係得班lpl fans吹自己世一

真係覺得高一班 係中間唔知做乜鳩係咁送

Dwg玩分推拎兩條預視都唔幫上路推爆條線先，抵啦，仲要game one曬牌

已經有人投訴過話前期如果營運路係贏5K以上都係冇撚用 因為比隊面偷到Elder dragon就碌柒comeback

dont jinx it

呢兩場睇到claps craps就係g2屌打定比人屌打既分別

我想講呢兩年Lck bo5未贏過lpl
你點ff出呢條食物鏈？

咁全盛ts真心係超班
等如全盛faker咁

撐g2💪

我地tes輕鬆d

riot幾時bam emote
作為g2 風扇睇唔過眼

呢到好撚多尚相
唔使太認真呢到D討論\

就咁w減你攻速已經唔會換得贏

Msi lck同lpl都無打過咩

呢兩年LCK BO5打LPL LEC未贏過咁制 咪玩

冇 應該唔俾開其他program
不過會開小畫家

Pick英個時pick fiora個刻話教打機個啲清呢？

呢場叫全盛ts黎都一樣 最多換到1，2次

邊面贏就出黎抽水 輸果邊就潛

Jax勁過Fiora十倍啦

lm等睇勝利球迷

上年RR LCK屌打LPL
但今年MSC LPL屌打返LCK
所以咪比人覺得LPL拎左2年都唔算第一賽區

捉到幾隻

變晒讓一場依場唔計

DWG去到中期無經濟優勢就唔識打機

真
啲遊戲理解會睇壞腦
笑下就算

又或者係2邊D fans
見對面贏就博命燈

Rr打既其實係bo1 同埋rr na都屌打lec

Cap屎玩tf真係超極限操作
有好幾下都係佢一個夠世界
團戰夠博，半血唔肯走極限走位輸出
抽牌暈sett，紅牌慢人等隊友有時間上
支援又準確，又識抓單
真係一個carry全隊，同上個禮拜牙膏果隻tf比真係另一層次

肯BAN TF 未

同等發育真係無計，贏唔到，camille最多前期對線出heal reduction偷打消耗拉。中期仲要拉打拉2-3波先贏到, 後期拉都無得拉，比人開大追住4下拍拍拍拍就死

穩定好多 可能nuguri無撚過

想俾牙劣教打機
應該上到銀牌

pick fiora 係問題
但係用起上嚟都無咩問題
雖然係咁比tf 捉
但技術上睇得出有差距

邊到有
佢地只會睇人
覺得世一就勁到可以改變比人克英

加上S9 LPL無贏SKT拎champ咪覺得廢
雖然IG贏左GRF
但唔計數

宜家睇落得faker隻勁過佢

What is going on?

未開e嘅情況下q2 bait到fiora用w擋之後算係有操作空間
不過都係46波

Jhin估唔到會變一個關鍵pick

g2笑返，dwg fans可以出嚟

牙膏個隻俾叉燒睇穿曬
但g2團戰真係好極限次次都好牙煙

完全諗唔到camille可以點打贏fiora

叉燒理解

本身配置就係要做到tf飛我sylas跟住tp或者一齊飛
又或者真係跟唔到試下1打2
fiora操作夠同有返咁上下肥打Camille同tf係唔難㗎喎
咁係佢地個comp execute有問題同nuguri真係玩得幾廢下> bp問題

Fp tf feel

點解jhin優先過tf

咁counter都贏唔到不過俾sword玩啦

呢個series輸果隊都係揀red side同8強完全唔同

完全唔掂TF 大家都有應對方法

似係g2唔怕sm隻tf

Sylas對BADD呢d垃圾就勁

計kit Q2 E R 3招都可以比W擋到
埋身就比人開R打弱點 有被動盾都打條鐵咩

Dwg要玩sup counter pick

akali

Fiora讓招w硬打都贏啦

caps akali

akalig2 d pick 真係好睇好多

Caps Akali

因為要俾perkz 穩住

perkz鍾意玩

Akali都仲出到場？？？

Buff左幾版
幾勁

其實Nuguri帶征服者應該會好d

lck>lpl點得出黎既

pick之前應該已經要計埋rick
early mid game個vital差少少, hit唔到咁冇咩好講

你估solo rank咩
拎Camille個邊只要隊友英雄有主動權一定壓住fiora打
因為fiora一定唔敢衝

比賽不時都走出黎

出慎啦DWG

一打一如果同等發育 打到fiora出晒成件九頭蛇就完全無解

講緊隻抽姐

你睇番食火龍 得兩個守條撚 咁都唔係送?

Caps Akali
是咪又要好似上年打skt咁gane 3拎penta Jill

risk**

竟然2邊唔pict tf

Lulu top ????

4龍一定要搶嫁啦

Ashe D傷有冇超級兵咁多

賽恩

雷歐娜幾勁wor其實
居然唔搶

你有隊友backup,人地都可以有,所以講隊友係冇意思
不過啱啱graves冇乜點幫上

DWG個陣打唔打得入sion

Caps Akali
是咪又要好似上年打skt咁gane 3拎penta kill了

LUL U針Akali

真係睇唔透DWG 想玩咩...

睇BP G2又贏

大家都唔pick TF

大陸隊果d 好關鍵既MF leesin pick 係呢條韓歐線完全無人玩

如果G2入左final
可唔可以爭氣啲
尤其係仆街caps
次次 knockout 都超勁
但連續兩年入到final都做LPL私雞
3-0收皮

G2個陣

G2個陣正

今場Fiora 咪舒服

DWG無坦 898

Fiora係無腦counter camille嘅話個個都揀啦
就係因為要fiora玩個個勁

艾希出隕落graves出黑切咪得
你估fnc咩

Lpl seed 5

DWG 得一隻開戰

Sion打曬

G2又贏

兩隻啦

Ashe Leona

呢場BP好過癮

DWG輸多場就唔洗再睇

25分fiona 1打4呢 以為睇緊aram

好心俾你拎TF 你就拎啦DWG

g2好穩

咁睇得起ghost

同akali隻抽未必贏

marin 當年真係世一

bp phase邊有可以計到咁理想尤其選手狀態
又或者掉轉咁講nuguri真係撚得掂比佢counter到一次場遊戲已經完全唔同講法
由頭到尾都係講緊根本係操作問題而唔係一輸就成班軍師bp廢bp廢咁叫

G2 bp完笑撚到

g2已贏

Zefa bp又發功
如果Dwg輸佢真係可以係第一戰犯

但我仲記得佢比AHQ ziv屌打

呢場g2個陣靚好多

Sion vs ashe syndra

但果時版本fiora真係t1上路 依家。。

終於無shen/tf

Fiora 打刺客點會輸

30分鍾之後 DWG個點打

對面個陣難啲

好睇好多

就咁睇G2個陣好似勁啲

leesin好睇idlpl都係得karsa玩得掂

又睇CAPS 發癲

我記得第一場打完係咁吹奏zefa架喎

sion打lulu ashe graves
R痕姐

Sion 呢個Keystone

果屆世界賽屈到

嗰場selfmade真係on9黑切都唔撚出

唔知點解好唔鐘意坦sion

怪定BP先 唔係陣間五路世一又輸點算

可能大家都覺得大家有方法應對
所以一齊唔拎

成隊DWG好刮莎如果打團既話

dwg個乜鳩陣

終於無人pick垃圾galio

出面具出黑魔禁書

Bp唔洗考慮容錯率

Skt

sofm？

Lulu可以變羊
算唔算都counter到akali

食屎狗係咪買咗essence reaver

我覺得dwg係拎tf黎引G2 fp fake走jhin呢個pick

竟然可以miss 咗sofm

全能之石有咩用

前期贏個陣一港

返到屋企睇REPLAY
韓仔咁樣BM算唔算無品?

個pick唔算大問題
幾次caps幫wunder 2打1都差d 俾nuguri trade到，如果trade到就唔同哂
仲有次Mikyx去咗中斷sm tp都好重要

SM嬲了

Lane kingdom

講真都係成王敗寇
g2串過馬撚啦，贏咪冇野

未開波之前已經話要屌打G2報牛

做乜撚野呀Jankos

Jankos退休啦屌
迷撚到

嘩 虧撚到

perkz?

下路雙醜

笑死 垃圾DIVE

dwg下去

Ghost 1換2

Lulu coumter哂全部衝排角

3夾之內

型

p狗有閃

Ghost 好勁

Starting so good Ending so Bad

Jankos滿血唔入先

燼 閃現 準備就緒
燼 閃現 準備就緒
燼 閃現 準備就緒
燼 閃現 準備就緒
燼 閃現 準備就緒
燼 閃現 準備就緒

COUNTER哂中上啦
會戰COUNTER CAPS
前面壓到SION出唔到線
一次過癈哂2隻英既功能性

sm 決定自己打穿對面carry

但caps 捱到上6就玩完

出ie

g2 hater全面進場

笑死 咁樣逼一逼咩技都唔洗交就2個閃

迫兩閃

soloq可以玩物穿,好正

訓撚咗？
中間開始送個陣nuguri比人捉2次020都仲壓住打outfarm 40刀
輪流送完先冇得救
咁叫容錯低？

CSD -9.7

G2拖30分鐘就贏到

艾希呢場希望唔會出藍刀咁智障

G2打得亂到

鳩開

Wunder

Jankos玩撚完

wunder呢下

笑撚左 明明對線贏咁多

係咪唔識拖

Wunder好廢

未上6

wunder

屌
連登仔燈撚到

呢波dive 柒到

反藍仲賺

akali無線權，鏡爪慘到

dwg打唔爆g2後期應該幾牙煙

5LV打乜鳩

等睇g2野區變canyon公廁

Canyon都幾迷

mikyx做乜鳩

潘森又jm9

Mikyx做乜咁入 仲要開人

Sup想單殺ad

mikyx腦衝到

Sm同Knight都好overrated

mikyx打橫行

mikyx認真啲啦

mikyx 做緊乜

hylishit上身

送

潘森斬死ad就好笑

想單殺AD 痴撚線打機

mikyx太大諗頭

G2送緊

笑撚咗

屌班撚樣又想呃機打

上輔雙雷

mikyx hylishit上身

Mikyx當Soloq咩

呢場基本上完咗
G2嘅優勢已經玩撚完晒

HyliX

FNC SUP代打？

咁就4個頭

mikyx中完風未

sup係咁送頭咩料

上波腦衝都算仲交閃 搞到今波又死

仲交埋閃

wunder又比人強姦
同時間下路又送

睇吓 caps 舉唔舉等起

Wunder抗壓得幾好

ghost 4個頭

贏左一局G2完全膨脹

ashe四個頭 一個主動拎既都冇

睇唔到阿卡利有咩用

至少無送頭

拖到30min我覺得G2可以反cup

mikyxd第一次見佢癲咗咁款

DWG Mikyx?

餵到入口

ghost無啦啦就收咗四個頭

被動型AD

兩頭tower dive送 兩頭mikyz送

唔得 一睇就知 G2贏嘅機會而家20%都冇

啲頭喺哂牙鬼ashe到

邊個pick鳩野邊個輸

點解canyon要走去阻sion farm

呢局輸左g2壓力就好大

G2:全都放

其實紅方係咪易D拎龍

Mikyx震到

Jankos輸緊兩個lv仲有乜用?

又係mikyx

mikyx

5個頭

Mikyx

Ghost無咩play就五個頭

送完未

CAPS：SUP你死少兩次得唔得

今場jg diff 要農嘅英不斷gk下路

miky 做乜鳩

殺到冇錢未

屌佢玩海鮮算啦
睇到燥

野輔發夢

milkyx送大禮

容錯低咪要靠操作彌補
Nuguri咁多次都無試過1打2可以1換1
咁樣bp都無問題？
容錯率低至少nuguri要有機會還到手
但成場佢一次都無還到手
唔好話咩次次差少少殺到
Fiora殺唔到人 又怕推得入比人捉
咁個pick嘅意義係邊
如果你話成場nuguri有幾次比人捉都換到1個
咁個pick就有意義啦

點解今屈無伊端莉亞

0 mark

鏡瓜0層

本身想akali切後排 點知反手lulu akalia半廢咗

0層慘撚到 中路線權大於一切

養肥牙鬼等攞獎金姐

真係 除左G2第一場發瘟揀BLM 明明對線兩場都比人打爆

0 mark 真係玩鳩完

送撚夠未

Sion呢身裝已經唔會再俾lulu壓，推兵仲快

perkz進入1-2 comfort zone

乖乖地farm起等p狗 sion carry啦

G2 4打6慘

151 又死

係 基本上而場ashe會戰係無敵

唔怪得voice check perkz見到mikyx玩0死咁驚訝
原來一送就狂送

一定有人會屌jankos 0層 唔會有人屌揀隻akali全場比人壓

送得快過上場nuguri

完?

仲以為beryl會ult落去炸死perkz

G2已經gg了

Akalia 閃埋連助攻都無

wunder 呢下

呢個位比人撞

死夠未

中路無線權鏡爪慘過食屎

聽到嗰下笑死

wunder可唔可以救世界?

G2 想拖到WUNDER 對面打唔入?

咁耐都唔影下奶哥係咪真係Hyli落左場

又送

今場都係睇sion同cap屎架啦

終於睇到g2個戰術

1/6 呢家死一次都係多炮車少少錢

用攬炒打法換1換1 worth!

mikyx送到咁已經冇咩錢拎

Caps 賣點就係同doinb 一樣既跑線 用推唔到線既弱勢角真係晒左cap

1/4/1

你akali 9 lv前點玩都唔會贏到syndra啦 呢個預左

戰略式送頭攞懸賞啫
好似係

仲有少少機既 潘森送頭其實無咁大所謂

等蛋黃以為自己嬴緊好撚多

笑死人咩咁樣捉唔死人

-6

1/6/2

講真以陣黎講
G2後期會好打少少
不過應該撐唔到後期了

Cls心戰

俾人斬咗40刀？

點解caps唔係切ashe既

Sion都坦唔住

後期akali sion分推邊個頂到

切唔到 有LULU

foden

lulu

caps 一入場LULU變你羊

個位入得靚
但都係坦唔掂

咁少經濟領先

原來俾lulu擋左招E 如果唔係應該會照上

梳頭佬又outdrafted

牙鬼唔送既話
今場都幾難死

打坦真係ON9

有後期先講
已經準備打祖龍戰啦

有LULU玩得幾好都無用
兜到後面都仲係LULU一隻

刺客殺手LUL U

下場啦

Caps 玩雜技但0傷 ad要帶走但無帶走

呢場g2都幾難搞

Mount drake龍魂效應高定低？

隻英真係好撚戇鳩

craps on99

caps

*效益

CAPS 做乜撚

唔on9啦 打正面打撚咩

咁都估到

G2真係唔讚得

賣笑

FF啦

On9 caps

你對akali多啲防緊好嫁

mikyx送太撚多

craps想點

估到caps又做camp狗

Caps學rookie?上年玩qiyana都係咁蹲

Craps

完 sm 完爆caps

CAmPs

craps等成分鐘送頭

熟悉嘅Craps

明顯係SUP 派膠

Ggez

打多個

今日走勢 craps claps craps claps craps

返去重睇啦
好多次g2去捉nuguri啲execution都唔係好
nuguri幾波就算殺唔到都會走到
再計埋中路開送
想問下你高見有咩高容錯comp可以避免選手開送呀？
都仲要死拗bp問題

世一caps
EU狗真係小丑黎

dwg冇坦收益冇其他3條咁大

CAMP左幾分鍾啦隻中路
隻中路停兵幾分鍾
正常都有意識防啦
又唔係打野

sion

perkz救左G2 好敢上前換

贏咁多都輸團 真係廢

On9 DWG

又燈到g2打贏

G2 d打交真係下下都好極限 打交之王

G2反CUP OK?

G2賺到

Mikyx真係打心理戰忽然神準番

Ghost

Cls

奇蹟團戰

反cup了！

鳩玩都係打贏你

G2呢波拉扯痴線到

sion mvp

冇坦就係咁

sion好撚坦

終於似番個人

AD一換一呢下賺撚晒

wunder硬撚到仆街

英文casters真係垃圾到仆街

Sion一頂四

戰略式送頭

DWG就快輸出唔夠對面打

打唔入sion 一換咗ashe

dwg輸了

其實中下都完爆對面 上路都爆報地， 係打野差距

如果係食屎狗

好撚在wunder夠前食左招大

sion根本處理唔到

冇左ashe wunder 就無敵

GG了

隻sup 廢到

屌又係mikyx

3/6/4都有Shutdown笑撚死

374都有賞金

投啦好嘛

最緊要有mikyx

完

Mikyx點解一路打個人un下un下咁定係我睇錯

sup diff

隻Pan

choke緊

完全

隻SUP今場派膠 派到ON99

你冇睇錯

土龍魂 caps 秒唔到人了

3場龍都係0:4

DWG有盾都無用

原本戰犯係caps
仲去撩人

Caps笑死

玩完

dwg還是太依賴mikyx了

應該um腳 個鏡頭郁

DWG Mikyx

Shopping?

4強仲可以咁樣recall死

on9 點會企係個個位

呢隊dwg 真係有料到架

其實唔係recall死 係佢手痕e翻去

Craps 原來去鳩左淘寶
痴撚線 四強都咁

兩隊都打下送下咁

Pan大兵都不如

世一中路

歐洲首富mikyx

要靠perkz 了

Sion都頂唔順了

有地龍盾又lulu要allin好難搞喎

sion比Ashe射到

mikyx真係送得太撚勁

呢場除左wunder同perkz其他鳩到仆街

屌你隻mikyx 雷撚到

lulu盾都打唔爆

Pick個鳩陣

土龍魂好癲

sup????

土龍魂 akali 0作用

negative damage

Mikyx 痴撚線咁e上去

阿卡利揀得好on9

071 今場露露保得幾好

隻Ashe 好痛

隻graves全招空都可以贏

好彩fake左caps招r
唔係應該要收皮

mikyx見人就想狗衝 唔撚理有冇隊友可以輸出

今SUP派膠搞到龍冇哂

mikyx害隊友成功

隻潘森好撚野

sion都打爆左

阿鬼有lulu根本打唔死

你去返前面果幾頁，見到caps揀akali後啲回覆

Mikyxxang

呢句野攞黎形容ashe真係好奇怪

阿卡莉一入場就蒸發

終於明點解打geng perkz mic check話mikyx玩pan 0死好撚驚

G2冇輸過1-2 反cup

Lulu+虛弱

Akali有5秒係廢人狀態

打dwg 中路一定要有線權

仲要係打sion既ashe

唔係mikyx送成咁點會輸龍輸到無得打

有sion對面Canyon都唔出黑切

得perkz輸出到

梳頭佬

自己都玩得柒
對線就輸到仆街
團戰無料到就預左
SION分推到佢都未有分推壓力

Perkz又走錯位

無反甲任R

最撚屌係輸到咁居然只輸6k

牙鬼惡到

mikyx送成咁 開頭真係輸好撚少

SM今場唔BM?

上一場咪又係差唔多

如果食屎狗嗰場唔係玩ER流而玩返殞落
佢都可以切菜恩

垃圾mikyx

G2年年都比人false hope

又要轉風向喇